建制派建議：港府可直接制裁英女王反制英國！

伊莉莎白醫院
皇后大道

push

港府應該立即引用《港區国安法》處決所有個名包含Elizabeth Qu嘅香港人以作反制

仲有皇后像廣場？
太子站？

係

改名做習近平

維多利亞公園、港

建議出兵向英國宣戰

改名做習近平醫院

人民大道中

最好就乜撚嘢港英時期起啲名全部轉撚曬佢就睇你港共玩唔玩得起

毛澤大道東

唔信 人地精神領袖黎

so

香港喺世界地圖細過粒鼻屎，點制裁人地？

唔比女王嚟香港食魚蛋

向英吉列 開戰

皇后碼頭

制裁個一手湊大你香港既真正老母
呢d就真正唔識飲水思源啦

英皇道